因應即將回歸20周年 警加強部分港鐵站反恐巡邏 配備自動手槍及MP5輕機槍

因應即將回歸20周年 警加強部分港鐵站反恐巡邏

射死坐關愛座啲廢青

以及金鐘、中環、尖沙咀和旺角四個港鐵站，稍後會檢討是否擴展至其他港鐵站。

不如射死d廢老

使唔使出到MP5
不如拎支火神算把啦

雜種來港

本土派=恐怖分子

荷槍實彈對付手無寸鐵嘅香港人

咩手無寸鐡，啲女女心口有大殺傷力武器

。

我又覺得新疆班回民真係有機會喎

要用佢支警棍檢查一下

submachine gun = 輕機槍

唔好講台灣
香港記者都係冇讀過書

架架EU車都有一支架啦

mp5係咪得semi-auto

EU車嗰支係，反恐嗰班就應該唔係

唔係衝鋒槍咩？

衝鋒槍個名好柒

步槍好、機槍好，都叫意譯
衝鋒槍算點？

邊個坐關愛座就射邊個

支槍係個背囊入面, 有突發事, 趕唔趕得切拎出來用??